到底幾時先放得低？

一諗起就心酸同想喊

放下係一刻 唔係過程
共勉之

反正我還有一生可以浪費

多謝你 共勉之

經歷緊嘅人都唔會知幾時可以放低
不過時間會無聲咁推住我地向前行
我覺得

唔係你放唔放得低
而係你心入面放唔放過自己同佢

How long

痛得多自然會放底
佢都唔愛你啦 何必去折磨自己
愛自己多D 將來一定有其他人愛你 欣賞你 保護你

利申 經歷緊 但未做到

祝我地將來快D搵到岩既另一半